{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050030",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61494&adcno=5&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평캠프스테이714"
    },
    "text": "9年7月にオープンした新築グランピング&ペンションです。 グランピングにはファミリーベッドと最新の炊事道具が完備されており、トイレとシャワールームが分離されています。 エコハウスとスチールハウスは一軒家ペンションでプライベートな雰囲気を提供します。 オートキャンプ場には、サイトごとに独立したシャワールームとトイレが構築されています。 トランポリンも営業中で、入室時間は5時、退室時間は22時以降です。 リゾート内には個別トイレとシャワールームが完備されたキャンプ場があり、デッキの上では火災危険物質は使用していません。 また、プレミアムオートキャンプの暖房費用は床暖房、冷暖房機の両方を一緒に使用するオプションがあり、現場で決済されます。 リゾート内には屋外プールと駐車場があります。 屋外プールは6月初めから8月末まで運営され、利用時間は09:00から20:00までです。 ラッシュガード、水着、半袖とショートパンツを履いてご利用いただけます。 バーベキュー施設は焼き網、トーチ、炭、グリルを提供し、2~3人基準で利用する場合、10,000ウォンを支払わなければなりません。 追加で人数が増えた場合、5,000ウォンを追加で支払えばいいです。 ただし、最大人数を超える、または保護者同伴がない未成年者はご利用できず、ペット同伴は禁止されています。 画像と実際のリゾートの雰囲気が異なる場合があり、利用施設の紛失または毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して配置してください。 オンシーズンには一部の客室で料金が変わることがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "リゾートのオープンはいつですか？",
            "answer": "リゾートは9年7月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "グランピングにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "グランピングにはファミリーベッドと最新の炊事道具が完備されており、トイレとシャワールームが分離されています。"
        },
        {
            "question": "エコハウスとスチールハウスはどのような施設ですか？",
            "answer": "エコハウスとスチールハウスは一軒家ペンションでプライベートな雰囲気を提供します。"
        },
        {
            "question": "オートキャンプ場にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "オートキャンプ場には、サイトごとに独立したシャワールームとトイレが構築されています。"
        },
        {
            "question": "トランポリンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "トランポリンの営業時間は入室時間が5時、退室時間が22時以降です。"
        },
        {
            "question": "リゾート内には屋外プールがありますか？",
            "answer": "はい、リゾート内には屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は2~3人基準で10,000ウォンで、追加人数がある場合は5,000ウォンが追加で支払われます。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で利用できますか？",
            "answer": "ペット同伴は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して配置してください。"
        },
        {
            "question": "リゾートの料金は季節によって変わりますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室で料金が変わることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの運営時間は09:00から20:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 531,
        "QA": 478
    }
}